[I/A] PES MOBILE 2021 【353】盃賽開打！

How to get 5000點數：(感謝兔教學）(記得換李華度)

其餘賺到e points方法：

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●Game data app

IOS：

Android：

-最新FP情報
-球員數據
-教練數據
-Game Plan比賽示範：
可自己組隊預演球員企位
方法：（查閱教練>MENU>加入小隊(組隊)>MENU>比賽計劃>攻or守）
同樣可以set埋對手教練

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
例子

金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（0800am-0200pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

[img]

有兄弟打嗎

茶和咖啡 同樣供給刺激

me

Go try try u

Cha cha cha

come on

Deadline：4/2/2021 2359 下星期四前要打曬分組
A組:
Group 1 總分：（/ 24）
1. 電莖- 分數：已對組別：
2. 武力 - 分數：已對組別 :
3. Waiii - 分數： 已對組別：
4. 高登 - 分數 : 已對組別:

Group 2 總分：（/24）
1. 獅王- 分數： 已對組別：
2. 團長- 分數： 已對組別：
3. 鈴巴 - 分數：已對組別：
4. 一生 - 分數 : 已對組別

Group 5總分：（/24）
1. Aristo - 分數： 已對組別：
2. 巴神 - 分數： 已對組別：
3. 最愛 - 分數： 已對組別：
4. 行大運 - 分數 : 已對組別 :

B組:
Group 3總分：0 (1/24）
1. 用住 - 分數：0 已對組別：4
2. 俊歡騰 - 分數：已對組別：
3. 啤巴 - 分數：已對組別：
4. 眼鏡 - 分數 : 已對組別 :

Group 4 總分：3 (2/24)
1. 黃前- 分數：3 已對組別：3, 6
2. 兔- 分數： 已對組別：
3. 上蛇 - 分數：已對組別：
4. 奧燒 - 分數 : 已對組別 :

Group 6 總分 :3（1 /24）
1. 米蘭 - 分數：3 已對組別：4
2. 鳩改 - 分數：已對組別：
3. 角細 - 分數：已對組別：
4. 連加特 - 分數 : 已對組別 :

應該係 /12？

每人打2場 贏曬就6分 4個人
6x4 係/24

個個應該係場數
每人打3場 4個人
4x3=12

仲有冇人打

go

Go

係bo 唔記得總場數 感謝 幫我改改好嘛 獅王

ok help me try try

隊友好

懷疑有人炒賣愛華頓球探

利申：會bid

一生

ok幫u long高佢

Group 2 實力強橫

昨晚說好的組隊呢

團長wai巴徒弟已得真傳

呢個一定要bid啦
中國人 俊仔

用住係搞手話要抽籤

Ok go

陳俊樂就俊仔
另外個個 柒頭支那仔

多左馬迪之後差好遠
佢進攻係0作用 但我要佢塞死中路 大大份塞死就夠

我會俾團長炒

團長=狂進攻型

啤巴用曼迎戰

巴神GO未

幫幫你

你下下都係後場搓幾分鐘先攻 我都廢事迫

go lor

我又黎
反正我GP唔知點用
我出10萬先

你地旁門左道 盃賽打擊我
不過戴仔留俾我please

我好似bid左三萬幾

充電中 而家沖個靚涼先

點解我見仲係25k

啱啱我bid咗5萬
你加油

團長練5練埸

玩緊ps4

ok

why hea me

玩緊乜

打和啦

ok落個4m

藍波

乜位乜人乜方法射全中 三十分鍾五射五中入五球 所有後衛唔郁任人魚肉 佢都咁 我咪直接比你中出算

劇本姐
幫me試多場ma

搵其他人 呢排淨9up算

no

我都係喎

一生你又黎

Deadline：4/2/2021 2359 下星期四前要打曬分組
A組:
Group 1 總分：（/ 12）
1. 電莖- 分數：已對組別：
2. 武力 - 分數：已對組別 :
3. Waiii - 分數： 已對組別：
4. 高登 - 分數 : 已對組別:

Group 2 總分：（/12）
1. 獅王- 分數： 已對組別：
2. 團長- 分數： 已對組別：
3. 鈴巴 - 分數：已對組別：
4. 一生 - 分數 : 已對組別

Group 5總分：（/12）
1. Aristo - 分數： 已對組別：
2. 巴神 - 分數： 已對組別：
3. 最愛 - 分數： 已對組別：
4. 行大運 - 分數 : 已對組別 :

B組:
Group 3總分：0 (1/12）
1. 用住 - 分數：0 已對組別：4
2. 俊歡騰 - 分數：已對組別：
3. 啤巴 - 分數：已對組別：
4. 眼鏡 - 分數 : 已對組別 :

Group 4 總分：3 (2/12)
1. 黃前- 分數：3 已對組別：3, 6
2. 兔- 分數： 已對組別：
3. 上蛇 - 分數：已對組別：
4. 奧燒 - 分數 : 已對組別 :

Group 6 總分 :3（1 /12）
1. 米蘭 - 分數：3 已對組別：4
2. 鳩改 - 分數：已對組別：
3. 角細 - 分數：已對組別：
4. 連加特 - 分數 : 已對組別 :

你又黎?

你玩緊邊part

基本上尻射都中 beginner咁款 頂唔緊 休息

街區不過我玩20

20街區仲有人咩

有21等ps5先玩啦

而家 75000

好啦聽日試

你fake

同fd無野做先回鍋打吓20已經棄咗Game

go未

大你1000

我而家bid八萬幾

推高去啦

go 球會

追到之前d人進度咩

求其比之後射就輸一球 堆人真係可以睇戲又唔迫又唔搶我真係唔適合打gameplay

go 請各位唔好趁我打個陣 bid

利記要用神軒打中堅
點頂son kane

U mean聲望？

ok最後一分鐘先黎

14

劇本一場姐
下場到me中劇本啦

好耐無Bid嘢

團長黎真

笑死

你仆街啦
我 1 千萬慢慢同你 bid

你課金最多都係85到頂
同埋d章都要刷

同我掃晒愛記d 球探佢

兔頭先都打撚到del game 估唔到咁快到我同佢打gameplay打到就快有精神病

第二輪準備開始
加幾多碼好

巴神
我岀10m

20我之前玩嘛一早刷哂啦

試多場先知洗咪del

咁就你應得

你之後用ps5玩21
d人都玩咗半年

Ps4同ps5個21係唔相通嘛
所以都要等哂成班Fd買ps5先到21

你自己去街場比長傳狗屈機體驗下gameplay地獄

我無加價
俾你算

but21個shooting bar on99

我好少撞到
同u打好過啦

So play 20 is happy

50000 gp好抵

掛住同啤打
但係我bid 83000

恭喜

下

@啤 pin翻我新個個表thx

乜撚嘢事
我哋係咪唔同ser

我地係咪bid同一樣野

唔能打了尋日有冇買車

#幾

83000

笑撚死 你地兩個都bid到返黎

#61

你地成班傻仔
曬錢bid愛華頓返黎

個拍賣假架
k社10 9幾個任bid

屌
原來係同電腦 bid

懷疑pes 拍賣 is fake

今晚想買熱

again?

jagielka 戰死
但係冰島戰神有波入 輸得開心

諗下又係
班垃圾點會整到個 online 拍賣系統

大把gp

一早估到啦兩條傻仔走去bid 抬價

開心就好
能夠向巴神控傳大師學習 是我既榮幸

即係k社中意就bid到
唔中意就話唔夠價

要煮熱外賣黎食了
同埋bid唔到愛記之前 先要休息下

你8m幾都bid唔到

應該係分左唔同ser掛

掛住打機 唔係的話 我會bid贏
我之前為左中超隊bid左好多錢

2k同fifa都得
k社又贏

很想要吧
痴線佬俾k社long 價

遲啲我得閒都砌隊中超
陪你癲下

Gp都無用

愛你

連加特借咗去西咸

jm9

庭

咁L多md round2俾一個星期打啦

Cls
pes都要開OT

好耐無見呢種長袖入面 短袖出面
我以前幾鍾意
青春啊

唔好咁多md得唔得

撫子bb

今次個round 2係咩嚟?

攞多d pes point 掛

收皮啦

警拘33歲繪畫導師手機藏女童不雅照 搜住所再檢大批武器及仿製槍械

見唔到#154

已block

我都有

你嗰隻唔係處

好多md

終於清咗三個md

我唔做犯法嘢的

點解wells 會死

遇到高級null狗一秒即null

唔判你輸執到啦

代表佢失敗左 正常應該一秒即判輸

成班毒j

any?

[url]
[/url]

牛聽電話 佢揾你

雞黎？

唔係 只係一個比較鐘意影相既清純女孩

咁都清純，呀嬌都唔天真

有無人練波

熱刺傷左卡尼 傷3星期左右
葡超神射手級數未夠 默契都不足
bale無態

計埋盃賽 預計孫興民要獨自打哂未來6～7埸

今日確診數字又回升 用住先你擔5擔心

幾多歲，仲喺度ff啲卡通公仔係咪處

有咩好驚，信政府信中国疫苗

我有個fd 正頭睇埋呢啲公仔嘅live,然後ig 開po 話好開心，好想做女朋友

D球員成撚日都無拿拿漏波
粒波碌過黎望住佢走

matchdaying

盃賽重要過matchday

如果係真AI都有啲興趣，vtuber同普通utuber無咩分別

開心就夠

仲打md

打緊邊個 一齊

曼preset team

Hi 我地同組 靠你carry了

我都係，用拜

一齊go?

playing now

一齊go now?

利申先，我係round 1preset

go了

點睇沙都子

連咗個1323曼

you=hkj?

我實力一般咋喎

搞手

搞手都可以實力一般

同組練波?

ok go one

561299300 add me

added 1300分好勁

我都要敗走tg

救命唔好再派900分比我打

好大壓力

次次打900分都冇乜好野

巴打我加埋你

見到907分就feel到5對路

車d後衛真係好廢，解圍落你腳到

咦原來我地一組

dllm everton

個龍咁勁 擋咁多球

應該要加埋我

Added

神龍卡吐

你滿？
group 1 咩事 四個勁人

你滿意嗎 我用愛記

天意

我地三個一組 ok

可惜上將牛絲無參戰

係三個 我唔計 我實力得1200分

笑西 頭先重金禮聘米高堅尼 終於唔洗用Jagielka

而家研究緊有咩人用

屌 我要打你 唔想打
8888888

any

有態就唔會輸

Practise gogogo

go no power

有兩個輪迴者個故事感覺好難收科

仆你個街
撞到個 600 分

係咪踢得好辛苦

Again?

可惜對中堅好唔掂

唔通要出大衞雷斯

又咪炸彈

贏完加咗 1 點 rating

gg
feel 到你好驚開波bug

開波bug可恥

魯迪加+蘇馬

拉定 打得md 太多慣左

Thiago silva + 蘇馬/Rudiger

兩個都破壞型中場

破壞型中場都係

基斯甸臣太淋

3後衛 rudiger silva azpi

Ake

係喎有Ake

矮撚到

Ake係額外前鋒風格cls車d後衛全部都係咁

風格唔掂

我和都扣11分on99

分分皆辛苦

牛佬參賽＝腰斬

咁得返sarr 其他真係諗唔到

pk 1800分架仔,係咪youtuber

用番基甸算

打成點？

1;04cmf

加左你幾多分

25

今日有無遇到慶祝狗

teammate

你認錯人
球王巴神先係你teammate

無,好少入到波

同我

Aristo行錯龍門了

今次冇左上將牛絲
啤巴同用住可唔可以koei 出局

巴打go埸？

霸氣

一抽

邊個pk負皮我

go?

夜啲 係街

好

點解人地隻碧咸98
我cmf,dmf都係得96

你無食位置強化

thx

我對大家唔住，琴日砌完個車仔陣未練過波就同黃前打真軍
踢踢下唔對路諗住守和，點知輸球遠射

早知用番曼算

bug lv遠射

俾你搞到我都心郁郁想抽

Ok any?

1級99體力，4312左佢右星
無人夠你中場打

go? me rome

Go me notorious
Full team?

I play Germany

show me?

Me full team

自己抽

Rip
One more?

屈咗角 sor

笑到肚痛

抽ribery 好過啦

啱啱入md

sad

Happy

worried

生於憂患 死於安樂

Ok any

go now?

石井巴好耐無見
去左邊度

鄉土廢老

個盃係咪要腰斬

你妖言惑眾

你地班人好快手約戰

仲唔訓

而家中午

無人同我練

咁能複雜

yes

搞甘伯盃 社區盾好過啦

邊個報完唔踢我交佢比騎士制裁

PES騎士都唔識

盃？

衰過老馬盃 南美盃

又係巴神係話要分組

踢咗兩場
算係咁啦

我話八個人開始打
突然間咁多人 好癲

瘦田無人耕，耕開個個爭
你地拿拿聲開波踢啦踢2場完左個分組賽先

go 但係隨時可能有野做的

ok go

go 小騎士

咁多組睇到頭都痛

世界盃三十六強

你地慢慢打 我打季後賽

chok下chok下咁

yes 有一陣ok 但係有一陣有幾球你後防lag甩左
btw你著錯波衫 取消資格

訓練賽 我唔著衫都得啦

No 缺乏尊重 你隊波會缺乏靈魂

季後賽要打七場四勝

ok again

No thanks I’m good

做野了 頭先食lunch

上條蛇唔好走數
你搵啤同角細各打一場就完

打

ok 打未

@啤@角細

3分鐘後無人應戰 當我贏

快手打咗佢

any p ?

上蛇又贏

晏少少先要

輕鬆又拎6分

Deadline：4/2/2021 2359 下星期四前要打曬分組
A組:
Group 1 總分：（/ 12）
1. 電莖- 分數：已對組別：
2. 武力 - 分數：已對組別 :
3. Waiii - 分數： 已對組別：
4. 高登 - 分數 : 已對組別:

Group 2 總分：（/12）
1. 獅王- 分數： 已對組別：
2. 團長- 分數： 已對組別：
3. 鈴巴 - 分數：已對組別：
4. 一生 - 分數 : 已對組別

Group 5總分：（/12）
1. Aristo - 分數： 已對組別：
2. 巴神 - 分數： 已對組別：
3. 最愛 - 分數： 已對組別：
4. 行大運 - 分數 : 已對組別 :

B組:
Group 3總分：0 (1/12）
1. 用住 - 分數：0 已對組別：4
2. 俊歡騰 - 分數：已對組別：
3. 啤巴 - 分數：已對組別：
4. 眼鏡 - 分數 : 已對組別 :

Group 4 總分：3 (2/12)
1. 黃前- 分數：3 已對組別：3, 6
2. 兔- 分數： 已對組別：
3. 上蛇 - 分數：6 已對組別：3,6
4. 奧燒 - 分數 : 已對組別 :

Group 6 總分 :3（1 /12）
1. 米蘭 - 分數：3 已對組別：4
2. 鳩改 - 分數：已對組別：
3. 角細 - 分數：已對組別：
4. 連加特 - 分數 : 已對組別 :

上蛇

on9

軍令如山

上蛇玩野

直接宣布我地組贏啦

Deadline：4/2/2021 2359 下星期四前要打曬分組
A組:
Group 1 總分：（/ 12）
1. 電莖- 分數：已對組別：
2. 武力 - 分數：已對組別 :
3. Waiii - 分數： 已對組別：
4. 高登 - 分數 : 已對組別:

Group 2 總分：（/12）
1. 獅王- 分數： 已對組別：
2. 團長- 分數： 已對組別：
3. 鈴巴 - 分數：已對組別：
4. 一生 - 分數 : 已對組別

Group 5總分：（/12）
1. Aristo - 分數： 已對組別：
2. 巴神 - 分數： 已對組別：
3. 最愛 - 分數： 已對組別：
4. 行大運 - 分數 : 已對組別 :

B組:
Group 3總分：0 (2/12）
1. 用住 - 分數：0 已對組別：4
2. 俊歡騰 - 分數：已對組別：
3. 啤巴 - 分數：0 已對組別：4
4. 眼鏡 - 分數 : 已對組別 :

Group 4 總分：9 (4/12)
1. 黃前- 分數：3 已對組別：3, 6
2. 兔- 分數： 已對組別：
3. 上蛇 - 分數：6 已對組別：3, 6
4. 奧燒 - 分數 : 已對組別 :

Group 6 總分 :3（2 /12）
1. 米蘭 - 分數：3 已對組別：4
2. 鳩改 - 分數：已對組別：
3. 角細 - 分數：0 已對組別：4
4. 連加特 - 分數 : 已對組別 :

4/2號deadline前都仲未打，小組其他人可代打，但得分會減半

@眼鏡 @連 go?正式

cls唔好玩野

pin this，我地組有體育精神，會幫其他人填埋

PES騎士會懲罰你

上條蛇幫我計時好嗎？

懲罰之前就腰斬了吧

啱

咁早

準備6分

頂你班人個個想睇腰斬

有幾早啊

1.5分你當我ON9?

我地踢返老馬盃先

上蛇對於老馬盃被腰斬懷恨於心

平時你唔係兩三點先上嚟夠噏嘅咩

新規則 禁用阿車利獌鏝祖巴黎拜巴塞皇馬

我24小時pes po 9up

等你宣布軍令

黑歷史

6分大戰 興奮嗎

甘伯盃 go?

any go盃?
3分鐘時間
冇就當我贏

錦鯉打晒未

點睇我地組3分當食生菜

我地直接岀線了

得你拎唔足6分

填表

我淆底 交比巨頭

冇左試將牛絲鞭察，前隊友唔識拎分

我贏左

8m
我慢左
認賭服輸

我投降 輸一半
1.5分
如果係隊友代打 再加投降
咁係咪得0.75分

Group 4 總分：3 (2/12)
1. 黃前- 分數：3 已對組別：3, 6
2. 兔- 分數：6 已對組別：3, 6
3. 上蛇 - 分數：6已對組別：3, 6
4. 奧燒 - 分數 : 已對組別 :

Group 4 總分：3 (2/12)
1. 黃前- 分數：3 已對組別：3, 6
2. 兔- 分數：6 已對組別：3, 6
3. 上蛇 - 分數：6已對組別：3, 6
4. 奧燒 - 分數 : 6已對組別 :3, 6

我建議採用serve notice 形式
lihkg 向對手留言約戰 即為notice served
三分鐘內無答覆 被約戰者即為落敗

servce notice 形式將不包括在tg發出約戰，此為非法約戰行為

Group4冠軍 宣布啦

ling wai 12;00 go5go

特區政府全面配合國家針對英國政府就處理英國國民（海外）護照事宜採取反制措施
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
香港特別行政區政府（特區政府）今日（一月二十九日）宣布，不承認英國國民（海外）護照作為有效旅行證件和身分證明，由一月三十一日起，英國國民（海外）護照不能用於在香港出入境，亦不會在香港獲承認為任何形式的身分證明。

關佢能事咩

團長又中

其實佢咁無意思，出入可以用特區護照

agger
睇下佢想幾殘忍

Any pvp ?

Go?

622603932

唔好炒我

Added full team?
唔想砌隊

上水拎三分啦
Wai ling

今晚打盃
@巴神 @豚長

對不起別說對不起 只會令我更顯狼狽

又一劇本波 今場你明顯打得好過我但就硬係入唔到

慣咗
唔係matchday script已經要還神

出左街 now go?

點解matchday可以咁撚lag...

你用乜隊

有無巴打因為今次盃賽緊張到訓唔著 成日手震又食唔落飯

Where wai ling

刺探軍情

情報交換

不是朋友了

咩事 呢個陣4個fp
差唔多個個有90

你後備有唔係愛記既人
懷疑你想誤導長琦 等佢有樣學樣唔小心換錯後備出黎
咁你就可以直接投訢 判佢犯規輸3:0

咁快就有一對巴打因為盃賽反目成仇 不是朋友了

Why u still play pes gameplay?

No Rooney?

諗到新嘢

We try try? Then sleep

唔夠人

係什麼

Rooney???

Any盃

想問大家打MD 通常幾多場清任？

我每關都打7～8場先5500分，好累

差後防 唔差中場

太早 一生未上線

等佢地叫我算

帶我上分未 卡咗係金牌

Try one?

打一場拎points跟住熄驚

你見到我上線就叫我
不過我而家冇打開rank 冇之前咁勁

好廢，成個星期係咁輸

對700～800分都輸到仆街

我對親幾百分嗰啲都好驚
輸咗扣幾十分 提心吊膽咁打

有冇人睇開總有一瓣係左近

你等多兩個鐘應該有得打

我同你上親線都唔會自己單獨一個

咁又係

K社點解逼害我
打左成晚，只係清左［射入1球］

星期五晚打盃都冇人

老馬盃都未打完啦

我地團練下先

我換咗紅馬甸尼
不如試full team？

係咪踢

隊友

go？

岩岩撞到腳趾 痛到仆街

Full定盃

@上條

練習下盃先

俊歡巴打高手黎千三分

第一球lag住入唔計

好柒
全紅俾炒

我屈a態包皮

唔搵嘢瀨

仲gonggo

見到佢係pes po老屎忽

唔係好掂

Sor lag咗u

個龍門響邊度

屌 無愛華頓scout

個球我以為awb 犯咗規 佢自己走咗去後面

好似唔係lag
我近兩日㩒射門成日㩒咗直線

比人bid 走哂

啲人炒賣

好似無態 你都係唔好打盃住

試談論pes炒賣風氣。

我依家仲廢過啱啱上嚟玩嗰陣

我越打越屎不復以前了

準備做ekids

打盃一定得0分

放棄啦

我哋for fun反正我打巴神

咁我哋練盃未

weak了
我哋要星期四前打
變返無態就甜頭都冇埋

ok any one

拜依加好幾條友都a態要快手打

ok隊友go

你地屈拜

果然三點先露go

你地叫3點
go

Gogogo

Me

@高登

大家都未玩熟
80分鐘打後幾條友紅晒氣

高文要打pat pat

學友

本身我都想砌巴黎
有屁同巴比fp

笑左，咁大個龍射左去邊
again

Go lor

咪又係打2個，其他全部垃圾
拜仁平均好多

希望下個盃同組

巴黎其他得普波 未出過fp

計埋之前踢過既PSG球員
有Fp既
而家意甲fans choice 伊巴 效力過PSG
仲有史上入球王卡雲尼 出過POTW

我2隻都係普波同埋PSG有前無後

巴黎d禁diu

unlucky中柱

後面全部普

基拿比同高文d單刀
ok again

again lor

咁又未必全部普既
可以出前PSG及巴西隊長 而家車路士後衛主力 施華

coman宜家變左messi 回後等波

巴神你上水未

食晚飯了

食乜 我今日食自家製滷味

同鄰居聚餐
唔好舉報我

c王眼瞓了

依個就係佢出施華嘅下場

想食

999

慘
睇到都痛

第一球烏龍茶
等我5min玩一場用15%電

ok wait u

本應打999可以求助

點睇熱傷左卡尼

高文
射又唔中，傳又唔知去左邊

高文要棄用

我轉442踢4213太空

錯誤陣式

幾場都係咁

ok try try

大師我應該用咩陣

Gobtw your 4312 is which manager

5212
3241

我最多 把軀殼暫時就當不屬我

你4213好似攻得好d

canto

ok i change canto wor full team

this ts only 91

ok full team go

轉唔到嘅

未連konami id？

平時連Game center

平時唔係入game個畫面轉咩

我轉到wor
你入面連多次先轉

Wait

唔整住go場先

Full team

4213都幾好玩
again

你個角好bug 教我點chok

你唔係用4312咩

咪開近柱

4213呀尼馬係邊

但你個近柱好入

咁我試吓4312 but唔識用

go me4213 go
4312自動走位唔使學的

Go duck80ts

廿幾個人報杯，星期五晚一場都打唔到

你的錯

中柱

中間多人到要用邊路

dllm打左未牙

好玩嗎

我唔識中間猜搞到4312都要傳邊

唔好玩我用4213

話說你係咪無限電

都係一下直傳空晒

ok last go

都唔係猜係搏d中堅轉得慢

Ok 3min later go

未打80，而家得反30

我一場15%

依加得7%

換機啦
以前同wai巴叉爆電打一晚無電就訓

夠唔夠一場
你叉下玩下舊電健康度有無70

我頭先叉住玩

我手持兩部Iphone7

一部72 一部76

2部都唔夠電玩？

咁多
我ip11已經得反80

就係轉唔到資料去另一部。。

Go得未full power

夠電未聽日要馬拉松

ok 4213 go

其實要一早買新電話但我又懶得轉資料

打左你隻牙

2個4213叠晒位
u 窩利

係，轉資料好煩
實有d野無左要搵反

比我攞個尾彩一生真好

打你老母牙

係所以先咁耐都未轉

u 4213明顯熟d啦

平時用開4213/442
打哂成條邊路爽d

me今晚成晚係度等打杯的金毛巴神noted

有邊路9爆又得，cup大位又得

睇落去都似有啲戰術咁

等你攞6分

u杯賽用熟係咪用反4213

等鈴巴u同團長carry

依加我要求打盃1分鐘後無人就當我贏

當然但Müller 踢Amf少少怪

識玩

都ok既a態又識前插
金毛唔洗訓馬拉松？
我都訓了

no 唔訓啦

好勁

訓了平時都差唔多鐘數
明日再戰

Ok u接力自己係到9up

單機啦

好的晚安

無問題

Lm

好的

成班報完又唔打

你搞手要積極d

你係球場 not 球王

@米蘭 go mei

go 一場練波？

u 三點不露唔洗訓咩Dllm

係地鐵

go ling b

施華太老太慢

高登3分鐘內不應戰當我贏

‼️‼️‼️

你乜水

Golden

我贏了

今星期用乜隊解任易d？

唔打最易

點解咁多round2

any 練波？

go5go練場

ling bb

wt

打緊epoint

仲打乜呀濕鳩online

ling b go one?

ok play what？

up to u i use Chelsea

用世三打前鋒麻麻地

仲有無人go

abraham 算啦

含淚用譚

one more？ try 譚

打fdly冇獎勵

終於打到第五關

md d劇本波又長傳又lag狗

我覺得都差唔多雖然啱啱撞到回傳狗

u琴晚fake
同埋今晚我唔得閒

Early

now go？

金毛你平時6點訓？

係夜貓

sem break?
我呢兩年3點已經覺得好撚勁

啱啱開sem6點訓9點就上堂

。。。

你盃賽仲要對我 抖足精神

你用咩隊

爸

兩小時內你唔同我打, 當你輸

tonight go?

曼preset team 一定要左 pobra cmf 右mctom

有無人糕

第五關玩拜仁 連輸3場
用阿仙奴一take pass

Go ng go

出街

One都唔go

遲到

metoo 4213no.1
ozil no.1

痴線 我12點幾已經好眼訓

發現自己=模範生
見打和追唔到會送俾對面贏
以愛感化人
不回傳，不妹波（巴神、啤）不入必入波（高登，獅王）
不鳩斬刷長傳bug (牛、菊）
人哋入得靚會㩒右上角讚
所以大家可以投我做pes 風紀未

唔睇你個名以為係牛寫

I want to頂置719

請問呢隻Game有冇舉報玩家功能，我見有人疑似開外卦，半場已經4：0

留意到round3，唔關事
下次唔打round2了，
全部c=系統局

知道

搞group比賽通常都打唔曬

頂，成班仲話玩group開心d

Ac搵你打，你唔show人

16強都難完 仲搞廿幾個人比賽

出左街

1人打2場都唔打
一係直接轉做歐冠杯個人賽
Group首次名出線＆2個最佳第3成績出線16強

腰斬咗啦

冇左上將牛絲就斬喇悶過閪

搞8強 試下打唔打得曬 再試下16強咪算

pin this2月6日23：59分前都未打，就判輸3：0

雪兔或成最大贏家

獅王 aristo go?

aristo 上tg搵佢

唔俾上tg

轉左賽制
而家係gp首次名及最佳第三名出線

你對手係wai巴 高登等人

最愛由打wai巴及廣巴 變打巴神既愛華頓

咁複雜

搞手自己都未打你叫我哋點打

駁唔到

反了反了

用住打咗我哋就會自動波咖啦

gogoogo

咁姐係個人定團體

腰斬

打和

食緊飯

唔好咁啦我想打機

大家都係冠軍

你咪就係搞爛老馬盃嘅登蛇

kg pm我話佢等左登蛇成個月

唔係我地組贏咗咩，咩腰斬

we go?

贏就唔使斬?

dont onj

快d 打盃 pin 翻個積分榜

大家已經贏咗友誼

play?

go ben

邊有一早輸左比兔

個個係高蛇黎 KG個個係登蛇

lag到

記5記得#幾

清左幾多個MD?

唔順

你中超隊咩人腳
借嚟參考下

要5要純東亞人既球隊參考?

個個都係deadline fighter，一日未到deadline一日都未完場

下半場冇lag

打左場開幕戰啦，0戰果d檢討下

我執完個車仔陣，波都未練無試陣就打真軍

你同邊個打真軍

我而家先有epoints stage2 打
見到都驚

同黃前

61?

無視卡斯同lizarazu pls
可以放alex terreira 或者martins 入去
Tadic 都踢過中超

我今次無，上次無打md

好事黎

之前啤巴派出亞洲隊鬥巴神既中超隊
diu 踢踢下發現對面無咩邊個係 黃皮膚 東亞樣
仲見到黑人

無左fp武磊
世界大同啦

費事玩2次啦

有無人換左聖保羅 2005a波衫
會得到我尊重

20 mins

終於夠epoints
換rosicky maldini robson 定kahn 好
作為阿迷 應該rosicky

等下先啦

我都就快準備換第二隻
今次換高登推介既科蘭

等咩
蚊訓

不吹不黑 科蘭是真牛
世盃入球王
有遠射罰球有傳波有扭波

李華度

上年課金抽左啦
足球耶穌 唔係等到免費換啊嘛

elber

ok 納入考慮
rosicky or elber or robson
有黃底嗰啲就放棄紅底了

你作為得到啤巴認可既pes mobile post控傳大師
換rosicky岩你多D

ok 聽巨啤講

我搵咗幾日，係咪判佢輸

和議

課金抽埋lukaku
今晚夜啲開戰吧
@武力 @豚

記住 傳到85%控球以上 可穏勝

第一日佢得閒都唔肯打

一年無去過旅行

原告: AC米蘭
被告: 用住先
判決需要三巨頭中起碼兩人同意

但由於啤巴同用住先同組 會有不公平
兔係參賽者 都唔應該投票
@牛

我想正常社交呀屌

deep state 幾時整返科技股升呀屌

你又有道理
牛一票定奪

呢樣唔緊要 pes po好多毒撚
唔洗社交

屌呀 我要唱k食飯party room 呀

現充
不過唱k真係最正

gym room

約晒tg pes 巴打去party room pes pvp

呢個好笑
想知菊花真人係咪高大靚仔威猛

巴神盃賽陣容流出

我唔做gym

可以阿大戰曼後

Go?
Normal play

go
abnormal play

有無人知邊度有得睇返上星期iconic moment 成個pool 有咩人？

ok用找卡數迎戰

ok 你用找卡數 我讓半球

ok決賽見啦巴神

Until we score

佢話自己高大靚仔？

無 但係我知道佢係

我都覺

主要測試下4312唔出goal poacher 會點

是，有電腦電話已足夠

到時你哋會發現我係16歲少女

實話實說 二次元是比三次元的好

咁你應該係電競選手
pes 世界排名第一

我真人有少少似iu

收嗲啦

條眉似

尊重啦

點都有一隻gp好啲
另一隻cf就support佢

想吊

你同iu一樣都係唔戴bra

12 3歲先啱你

gp 傳波太屎
gerrard messi cf唔前插方便猜波

其實啲人唔前插係猜唔到波，反而有人前插先有空位猜波

我同你加埋3分
隊友12分就可以出線

食屎啦

課左10抽 二抽中lukaku
準備放後備

一日見唔到Rooney

用唔到你咁勁 不如放棄

Any?

應該無加過
615893734

742907865

Invited.
Go Conor

Mactapper
Full team?

I only have 球會 now

考慮整個常規聯賽，設東西岸季後賽
一個月搞一次，上限10人算，每邊5人
限兩個星期內時間踢哂聯賽，一個星期踢季後賽

大家點睇PES已經無活動，自己搞個活動玩

週末聯賽。

go mei

如果唔係lag 你應該炒到我

武力點睇搞下活動有人氣，成日pvp都唔知p黎做乜

你唔介意我lag的話
我搵返隊im先

回家中

Use data?

Try try go
Me both slow

快打盃各位

我無乜所謂 好過齋pvp
大家叫做有比賽踢下

有無獎

最多我做搞手
18人大名單交左就唔比轉人，都係跟球會
上限考慮緊最多只能有1-2個IM

放PO頭既名譽，獎金就等善長贊助

係咪我斷

Btw 踢好依家個盃先

活動日日就MD MD，睇到都想嘔

好似係
你領先一球加攻緊嗰球好大機會入

Still go?

都無人踢今次太多人真係唔得

go last
入返一球先開 or 重新一局

Restart la

你自己避戰加上仲有五日咁多
重點咁L多md

ok go
me dustin
我好驚你呢啲4312

大獎： 獲得騎士的稱號
二獎： 獲得騎士的論文
排尾二：獲得巴神妹波稱號
排最後：從高登狗手上獲得太監的稱號

但po頭已經有我嘅名我已經有名譽

打左一場啦邊有避戰條女唔比玩要夜晚先有時間打

如果用住做善長我諗會有好多人有動力參加

788

講到你有用4312咁

報名交1蚊報名費，10個人計贏左既有10蚊獎金可以1抽

6-0
ching太勁
太高強度

啤 我被天野ching大炒6-0

依場script味濃
唔關巴打事

no la
你呢啲打法好高強度 我頂唔住
我full team仲衰過我用愛華頓

any one go 1?

係真

邊個唔可以，
我懷疑你唔係巴神
明明第一次同你打，你tita xxxx 好勁
依家我敵不攻我不動就破了

你第一場傳控打得好好
俾你猜到傻
同埋why沙比中堅

巴神

go mei
唔 go 我就訓了

短髮不了

就返到了

唔睇阿曼？

打比 買半、全場點輸

理想中：清道夫 球隊大腦 控制節奏
pes2020 我最強陣係5212
2021 個個陣我都廢

賠率幾多

5212 風光不再
只有啤4312屹立不倒 所有勁人都用

明天考試

4312真係應該最好用

老實嗰句
我覺得rodri係最強防中
有傳波有防守
好用過韋拉

庭我一陣同你玩

4312同4213都勁
我覺得4213仲勁啲 可以9斬俾兩翼
不過唔識用

我想改變格局
靠一己之力改變世界
pes 攬炒巴

阿仙奴傷咗 Tierney 羊又應該唔出，partry唔知出唔出，今場應該曼贏

你owen用得好好

when ?

Go嗎 俾你3分

打盃打盃

go
dont fry me

15mins

咁你會鐘意列卡特 最強技術型防中

屌呀 我訓啦

俾ling 屠

咁早訓

如果我有多一次機會，我唔會用5311

你隊人係咪狀態好差

全紅，得3隻平

Deadline：4/2/2021 2359 下星期四前要打曬分組
A組:
Group 1 總分：（/ 12）
1. 電莖- 分數：已對組別：
2. 武力 - 分數：已對組別 :
3. Waiii - 分數： 已對組別：
4. 高登 - 分數 : 已對組別:

Group 2 總分：3（1/12）
1. 獅王- 分數： 已對組別：
2. 團長- 分數： 已對組別：
3. 鈴巴 - 分數：3 已對組別：5
4. 一生 - 分數 : 已對組別

Group 5總分：0（1/12）
1. Aristo - 分數： 已對組別：
2. 巴神 - 分數： 已對組別：
3. 最愛 - 分數： 0 已對組別：2
4. 行大運 - 分數 : 已對組別 :

B組:
Group 3總分：0 (1/12）
1. 用住 - 分數：0 已對組別：4
2. 俊歡騰 - 分數：已對組別：
3. 啤巴 - 分數：已對組別：
4. 眼鏡 - 分數 : 已對組別 :

Group 4 總分：3 (2/12)
1. 黃前- 分數：3 已對組別：3, 6
2. 兔- 分數： 已對組別：
3. 上蛇 - 分數：已對組別：
4. 奧燒 - 分數 : 已對組別 :

Group 6 總分 :3（1 /12）
1. 米蘭 - 分數：3 已對組別：4
2. 鳩改 - 分數：已對組別：
3. 角細 - 分數：已對組別：
4. 連加特 - 分數 : 已對組別 :

我唔服，我要上訢

今日係5後衛戰敗日

我5311用唔到我啲fp

咁你做咩用 on9

以為用乜都無所謂

你上線俾我出火未

庭here?

play what 球會？full 添

我用禁legend既球會

ok i try Valencia

what yr name

@巴神 @豚長

我邀你

valencia

any練波？

Ok
輸波後嘅怒火

搵我出氣，ok go比你屠

again？

my phone no power tom再戰

btw你被迫害

e排用軒達臣 但唔係好救到波
ddg勁好多

有冇人打盃

第二日召喚巴打 @連加特 @眼鏡

go 嗎 再等到星期一 我啲球員form會變C

施利臣幾勁

真 想玩多埸 可惜你無電

你齊valencia 咁癲？

庭本身有技術加守得好

聽日再上黎啦

佢全隊華倫？
我愛記已經成軍 怕未

踢過華倫既人

等睇阿森納業曼聯

對

好lag，唔係lag你456我了
我心態崩了

lag到喊

gg

我地三位巴神 最尾加埋有幾多分

練唔練波

how to bet ar ozil bb

ok隊長

go me sm u

俾你屌到
我個龍勁過啤巴未

u quicker than me

u go

你地兩個go
我打埋md先
仲差1個

We go?

go fuck u ba son

ok go bb
thanks bear bb

No Ozil=loss
Man U 3:1

cls

深夜三葉草